\documentclass[../main.tex]{subfiles}
 
\begin{document}
\subsection{Đóng góp của luận văn}
Vì lý do là người tiên phong nghiên cứu về đề tài trí tuệ nhân tạo áp dụng cho trò chơi đánh bài của Việt Nam, nên nhóm nghiên cứu còn gặp nhiều bỡ ngỡ, khó khăn. Như thiếu các bài báo khoa học làm tài liệu tham khảo, phải sử dụng những bài báo về đề tài đánh bài Poker để tham khảo. Phải liên kết với sản phẩm game đã được xuất bản trên các chợ ứng dụng để tạo môi trường trường đánh giá kết quả thực nghiệm và thu thập dữ liệu huấn luyện cho mạng MLP. Điều kiện về tài nguyên còn chưa đủ.\linebreak
Ngoài mục tiêu của luận văn, nhóm nghiên cứu còn cố gắng giải quyết các vấn đề khó khăn nêu trên và đạt được những đóng góp như sau:
\begin{itemize}
	\item Tạo ra được mô hình để phát triển và kiểm chứng các loại giải thuật trí tuệ nhân tạo.
	\item Xây dựng được quy trình hoàn chỉnh từ khâu nghiên cứu, kiểm chứng đến xuất bản, nâng cấp các loại trí tuệ nhân tạo cho game đánh bài.
	\item Xây dựng được mô hình huấn luyện mạng Neural với giải thuật MLP.
	\item Thu thập được khối lượng xấp xỉ hơn \textit{1 triệu 300 ngàn} ván bài của người chơi và AI Heuristic.
	\item Tạo ra được công cụ xử lý dữ liệu ván bài phục vụ việc phân tích đánh giá giải thuật Heuristic. Phân giải để tạo dữ liệu huấn luyện cho mạng MLP.
	\item Xử lý và tạo ra được gần \textit{5 triệu record} dữ liệu huấn luyện cách đánh của người chơi.
	\item Kiểm chứng và đánh giá giải thuật trong cả môi trường mô phỏng và thực nghiệm.
\end{itemize}
\end{document}